點算

我嬲咗

........

點解我會嬲咗 其實係嬲啲咩

點解控制唔到 唔小心表達埋 搞到空氣好尷尬到底我嬲咩....

.....

😂👌🏻

你煩撚夠未

屌你老母

屌你老母牙

睇完你留言即刻欣賞你

咁唔好嬲啦

冇嬲了